想出部Laptop 問下抵唔抵玩

唔太想用lenovo, asus之類中資。同時希望有number pad位，15吋mon。

見到部HP機：

i5-8265u
MX250
8GB RAM
256GB SSD
1TB HDD

賣5330，而家黎講算唔算好deal?

仲有第三個聯署最後三日告急差40000人

簽左99914既入去簽埋呢個

從2019年9月1日起將對中華人民共和國和其他非民主國家的依賴性降低到最低限度

唔記得講，冇打開好勁既game，雖然主要係文書用途但會希望玩到啲遊戲

HP不了 qc好差

可唔可以分享多少少，日本機fujitsu望過硬件舊配置一般但貴,dell好似比較好但貴過hp

有個fd買咗部ENVY 13 未夠半年個轉軸位就爆咗
同埋我以前唔識野個陣買HP廠機都係一年貨仔倒 一過保養就會壞

asus中資架咩

asus,中資？

asus唔係台灣既咩

Asus台灣牌子黎喎ching

真心係朋友話上網查左華碩係親中叫我唔好用 我認冇再fact check 過

中華民國資金

我就係exactly 呢部
極垃圾
5千幾 可以買asus 上代gaming 之類 好好多

係咪低能 HP仲廢撚過中資

二手超平你要唔要好新